915 維園見！！！

場扙未打完架，點解聽日915個遊行咁少人講！！

聽日要人！
聽日要人！
聽日要人！

大家呢幾日唱夠歌架啦
係時候要做返d唔同既野

915 維園見

聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！

Push